#Fiber project

Общие руководства для разработчиков

# Разработка

## Подготовка
### !!! ПЕРВЫЙ ЗАПУСК !!!
Перед первым запуском для настройки окружения необходимо выполнить

        sh setup

## Документация

* [Тестирование](/docs/testing.md/)


 ## За всеми необходимыми доступами обращаться к Чепурко Алексею или Каласову Айгуму

##Процесс
